[新口號]革命無罪 造反有理

光復香港，時代革命

香港人，反抗

五大訴求，缺一不可

黑警OT，警嫂3P

Jeng

啊！！！！！！！！！！！！

香港人要變得更強韌
求下你地
要加油 要贏

官迫民反

藍毛魔

好仔唔當差，當差正仆街

用乳頭，對抗拳頭

Da da da, da da da, da da da da da 柒，柒柒柒柒柒，媽咪~~~~~

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

識玩！

唔需要求，一齊反抗就會贏，呢個係身為一個人的本份

老毛=L mao

加油！

老母

老帽

老土

眼頸

殺x有理